求救 啱啱當張500蚊係20入咗綠van

可以點先拎得返

同個司機講，總站拎翻

我問佢點 佢話都唔知 之後mark咗係張類似更表既野到 叫我聽日去元朗既總公司到坽

但重點係試下拎唔拎到

司機釣魚俾人影咗就完
盜竊

會關事？

綠Van難搞啲

每日都會收錢箱 記低車牌 打上去叫佢俾返你 前提係要司機有通知老細

有曬相有曬片你係錢箱偷錢
小巴公司報警你小巴佬同你咪玩完囉

就係知冇可能叫司機拎 所以先上黎請名位ching幫幫忙

咁都入錯 死撚左佢算啦

知錯了

你隻眼係屎忽到？

上車前本身放定車錢係衫袋 點知唔記得咗一早撳咗張500又貪方便放咗同一個袋 到入錢既時候入完20蚊諗住再放埋啲散銀先見到原來入咗500